［失耳傷者］趙家賢呼籲：各位手足現在盡早返屋企，唔好因為佢而再逗留！

涂謹申係醫院向記者透露，趙家賢希望各位手足今晚唔好因為佢而繼續逗留，免得因為佢而被補。

低能 人地係為佢留？

范國威@太古：非常重要嘅訊息，趙家賢呼籲大家今晚要返屋企！！！

的狗走就得GA啦

今晚屋企就緊係返啦
唔通玩到聽朝6點咩

其實唔係

Cls

人地傷成咁仲咁口臭

攪清楚先落黎拎光環啦

咁又點 光環唔係比佢 亦唔係大台

今次真想屌 民主黨
真係唔好話我分化
太on9

其實冇人因為佢而留低...唔係分化唔係咩呢個事實黎..

on99 做埋黑警個份 左膠真係

受傷的那個比傷人更混帳

除咗佢
重有幾個手足受傷呀屌

關佢撚事咩講真

有個成地血

唔好話我分化撚

泛民班友唔好弱智啦
你地議員想人安全 想拎分 要做既就係到太古之後
同班街坊一齊留守
直到街坊要返屋企訓 咁自然會走

個個燥緊 同埋人地住太古架 居民黎架
果度人地樓下地方，叫人離開係做乜撚

班議員比返少少正常智慧好冇

各位街坊不要留底

泛民進步少少啦

點解要示弱 ?

咪係 應該叫的狗走
仲咩叫提出問題既人走

太古街坊已經開始叫班狗做曱由

左膠某程度仲衰撚過藍絲

好on9
居然係叫市民返屋企
咁同樣道理 係咪以後有事唔洗出黎
好在現場冇人理

咁叫人返屋企有冇錯先?

可以進步少少

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

泛民又變左散水撚
連街坊屌狗都要阻，cls

叫人返去有乜問題 唔忍心睇你地鳩企俾人拉姐

唔差在呼籲埋明天準時返工啦

佢哋講完都一定會留低架啦 但都要口交幾句交差 廢事俾狗話佢叫人非法集結

Ok

咁直情唔講咪得
駛唔駛拎咪，仲要講幾次叫人散水

點解要叫人返屋企 人地樓上就屋企
自我宵禁係做乜鳩

咖哩飯除左同人去跑步仲貢獻咗啲乜？

你弱智唔係扮

咁人地如果出於好意叫你走 洗唔洗咁激話人

散水撚 理由都唔洗比就可以叫人弱智

左膠係咁常下

邊個做散水撚就屌邊個

民主派果班人落嚟唔係叫班黑警 反而係叫班街坊反屋企都on9

太古街坊永遠知道點鬧人先最吉得痛

上次果句「香港差佬 屌你老母」 又係搞到班狗躁哂

而佢地個logic 係咪有人受傷就反屋企

唔叫你返屋企早啲抖唔通叫你去斬人
呼籲姐 一叫你返就強制傳送你返屋企咩
唔想返咪自己睇情形去食個糖水先囉 唔係事必要你跟
咁大個人唔好咩都拗一餐啦

就當佢好心一句關心下大家者，唔好屌黎屌去喇

比人捉晒就最開心可?

屌你老母，班狗癲撚咗咁捉人，班街方/手足又咩都做唔到，留喺到把撚，叫口號定送頭，如果遲下出老解係咪又企喺到等死呀?

唔係你比人捉，唔係你受，緊口響啦